[ONE IT] PRODUCE_X101所有練習生及X1討論區 (112) /FLASH/ 召集所有ONE IT爆碟！

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원

8.29 MNET初舞台 & 團綜《X1 FLASH》

FLASH MV

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

正名更好聽之參賽者花名表

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (16歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (16歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色

為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

曜b LM

快啲好翻，健健康康！

「多謝你如此精彩曜眼，
成為我平淡歲月里的星辰。」

兔仔性lm

po返啲預覽過嚟先

mon左po好耐 上下水

hellooooooooo

上水啦我！！！我依家應該j琴晚啲圖先定依定啲相先

j咗新圖先

Cosplay醫生曹留名

小王子

Cute到不得了

曜B留名!!!聽日要拆到你!!!!

高清雞

得意到啊!!!!!!!!!

snoopy lm

2隻兔仔好可愛

上個po啲圖都未睇過 今日又兩場

好得意！！！！

大笑咗出聲

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仙子曜b

同呢張有得揮

sor 我仲loop緊上個po啲圖

57真係特別膠

想點!!!!!

有排你追po

依家呢場我仲未開始睇

呢首歌原來可以咁色情

你做咩搞自己個咀仔!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兔兔

好似真係佢隻耳仔咁

佢地一日比一日可愛咩事

我決定今晚先再一次過save高清圖 依家真係搞唔掂

個個都係比盡2歲咋

啊 睇依個睇到好想快啲有團綜啊

今日坐位係點

Minnie性留個名

痴線架依隻兔仔!!!!!!!!!!! (終於J到黎今場

勁得意

集氣

我覺得得兩個月

原來今日咁多野睇 夜晚又一場簽售 過多一陣又有節目睇!!

成班bb好可愛

手指好靚

啊搵到你啦

可唔可以快啲俾個神團站黎

唔係喎琴日個場黎

小天使！！！！

都話佢等左扮可愛好耐

睇下佢個樣幾enjoy

依個人明明啲手指成個細路仔咁成日都用黎扮花花兔仔整塊面珠仔!!
加埋佢個怕羞笑樣 真係超級可愛啊!!!!!

可愛到爆炸

喂

母愛爆發

係牙k呀

曜b又多個新站

啊呀呀呀呀

塊面好腫

南小：

今日好多野睇啊但我又又又有野做可唔可以有日係俾我全日j仔

MOVE!

成身都係嘢

牙碩你想做咩

fuck it終於等到呢張高清！！！！！！！

Sexy夜波夜波

好可愛啊
佢今日個頭好襯佢 好好睇

灰色好好睇

今日係幼稚園bb

做乜事

呢個人得意到有啲過分我又俾隔離牙尚吸引咗

This this this

初丁

呢2隻bb想拐走返屋企養

下面個張圖有聲既

係琪琪李尚

會唔會過份可愛

我而家做老母飯會唔會太遲

唔會嚟同我地一齊養仔

我終於有翻d母愛

成班仔見到女idol就避開
曜b驚到

匿係枱底做耶波耶波

勁好笑

終於見到dum皮帶個一刻！！！！！

驚青到勁想即刻走

好嬌俏

feel到曜b有幾驚青

突然想像到佢平時喺屋企係點氹啲妹

曜b跳夜波夜波

小天使

少年美！！！

可愛到爆！！！！

呢兩張好引人遐想

個表情

傻監直播開始咗

趕得切返嚟

仲未出現

好lag機點睇

呢個人太過份

求link

又係街睇唔到

反正都lag到睇唔到

唔記得咗睇

今日係一場定兩場簽名會

2

係咪開始咗

係，韓7pm開始

睇相好開心，但見到曜B上樓梯嘅片真係心痛

Link?

第二場既圖開始出嚟

好痛咁

係咪一樣造型？

應該係

幼稚園bb

牙潔真係好膠

已經冇野阻止到佢派膠

全員認哥！！！！！！

每日要話佢幾多次膠

啊啊啊啊！！！！我勁鍾意睇認哥！！！！

好興奮呀！！！！！！！！！

每日checklist:
讚牙尚可愛 (1/1)
話牙潔膠 (1/1)
越嚟越多

每日checklist:
讚牙尚可愛 (1/1)
話牙潔膠 (1/1)
讚曜b可愛 (1/1)

屌假既

....屌但之前唔係都有講過會上認哥咩？

屌欺騙我地既感情有講過咩

Daddy

一直都有話全員上認哥不過未話錄

印象中好似有唯有繼續等

唔係小道嚟咋咩

！！！！！太好喇
聽聞認哥收視越嚟越差 如果佢哋個集收視好好嘅話 證明到佢哋人氣 我相信之後會有更多電視台邀請佢哋上去！
Btw 想問下 暫時佢地係咪都仲係冇得上大台音放？ 好想見佢地多啲 琴晚又去左loop pd 運動會

你睇埋之後啲po先

點解李尚唔係同曜b坐埋一齊

高清！！！

又有新野睇！！

生日片

好warm

等佢地國民度高D+曜B隻腳好返先上都好既

有人做咗我最想做嘅嘢

有聲

曜b行幾步路個樣都好辛苦咁
擔心佢六星期都未必跳得舞

佢dup低頭個樣同簽名會開開心心個樣反差太大
真係心都碎
曜B仲要有舊患, 真係好担心佢

真係好心痛 唉

每場都要放張全景黎認場數先得

咪再坤我地啊！！！！！！

南小最喜歡的是
豬排骨
⭕️ 承衍哥
rap
睡覺
其他

有碎片可以睇下

終於見到牙熙帶kuromi頭飾

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

_！終於有喇

正面

佢個呆樣好得意

鯊魚仔

性嘈

啊好可愛啊

諗起首兒歌

好靚

有陣仙氣

好想快d有高清

最愛搗蛋最難管住的成員：承衍
身為隊長也能依靠的成員：承衍

雖然牙曹真係好嘈好煩 但係有牙曹陪住佢lead住班細嘅 牙性應該無咁大壓力

哇實開心死牙曹

高清meme

嗚好鍾意大哥line

啱啱先留意到佢手指都綁咗個kuromi

好彩有牙嘈可以互相依靠下

點解佢啲表情可以咁得意gar?

99line真係有種難兄難弟嘅感覺

都話咗佢係2個月小bb嚟

派膠2人組

CLS 款款都咁啱

佢戴呢啲頭飾真係好襯

情侶眼鏡

佢地呢pair特別觸動到我好慶幸有牙曹喺牙性身邊

好耐冇聽過牙曹beatbox!!!!

岩岩睇超人回來了 Sam爸爸指一指後面話有野睇 呃佢一歲幾個仔坐返埋位 之後有彈幕話牙性都係咁氹曜b

終於有時間坐定定 有冇得睇今晚曜碩宋個節目

上次選巴士個次

塊面痛唔痛呀傻仔

貓貓現真身

我聽到啲咩野

啊

係咪一set嚟

李尚好可愛

求中字

得意兔仔性

點解可以咁可愛又性感個嘴好正

李尚真係做乜都可愛

想錫落去

好性感

睇得出佢有保養個嘴

啊我嘅弟line 2pick

哎呀好甜啊

邊個又拎支牧童笛比佢吹

佢真係好鬼可愛

正面呀

就咁睇好似又係牙熙最高

要瘋狂save圖
btw個手瓜好撚正

醫生說心口唔舒服可唔可以幫我睇下

好man呀佢

官推

又係到傻笑

今次唔係用鼻吹

兔仔

黎 哥哥幫你睇睇

今次木勺到俾嘈撚

黑歷史準備笑足5年

啊真係好好啊X1!!!!

全員玩貓

下一次有新鮮既佢地係幾時

又派膠

全家福牙潔帶埋sinna變一家四口

係有下垂眼下垂耳既兔兔

好chok

又要po返佢張畢業相出嚟

佢beat完個得戚樣

我笑到俾咗

笑死我

我黎我黎

又鼻吹笛又畢業相好多黑歷史

牙熙副眼鏡

And this?

仲有南小對仲白滑過我嘅腳

救命黑歷史長伴佢左右

硬係覺得係啱啱擺完入個鼻咁

又自製meme

佢笑起黎好好睇

唔係用鼻吹硬係有啲怪

放工！

點解牙嘈個樣仲細過佢兩個

數之不盡

想做身體檢查

真係all rounder

sor大笑咗

救命好膠

點解咁有父子相

膠少陣啦meme佬

頂呢張好似

佢邊有可能唔膠

真係有d似第二張木勺仲要好似坐咗上曹大脾咁

拉我啦

我以為真係坐牙嘈大脾

我頭先都研究左一陣

重要兩個都格仔衫

俾南小同化咗越嚟越似小朋友

錫啖呢度先 就幫你做

就嚟笑死

佢塊面真係好得意，可唔可以俾姐姐咬一啖

啲衫成日係唔同人身上出現

想舐多啲好性感

兔仔牙潔

底褲都係撈亂著架喇

想搣佢

好想配句你有病？落去

真係好亂

我嘅嘈曜好正

咩樣

呀仔你又想點呀當場試褲

死癲佬

嚮度Fresh
笑到傻左

明明站姐個配文咁可愛 嚟到我地呢到個配文就變meme

隻兔仔牙好得意

唔覺得好襯咩

上節目暫時做唔到踢腿
呢個個人技都ok

頂做乜撚野

射我啦射我啦

呢個真係黑歷史no.1

今日不停出場

佢真係好enjoy扮cute

佢個樣

俾牙碩用槍威脅做耶波耶波嘅牙性

真係好初丁

唔洗多謝我

小學雞

我都話好襯

逼我錫佢姐

依條友成日扮晒野!!!!!!!!!明明就想扮CUTE!!!!

下班照
條頸粒墨

踢波波 J下HIGH KICK曜先啦

成日都口裡說不身體卻很誠實

錯誤示範

隔住個mon都聞到浸奶味

牙性對自己嘅評分
性感 60
情純/可愛 80
魅力 滿分

你睇你，覺得自己可愛多過性感

曜b

好葡萄呀

姐係

唔係

衰仔

佢對sexy有啲理解錯誤 我帶佢返屋企調教下先

佢比邊個教壞咗

牙性話拗手瓜嘅話牙碩會贏？？

呢粒仔真係好on9 畫花自己隻手就咁嘅樣

不如幫佢改新花名
叫佢膠潔

好可愛呀

我今日起碼講咗十次李尚好可愛

佢啲牙好齊

我又要同依隻細手十指緊扣呀

我頭先以為wifi廢所以load唔到圖

呢個妝靚到

銷量有447259啦
破記錄在望

好想做牙喊 俾牙曹咁溫柔咁幫我戴帽

原來話係南小主動問尚要唔要做室友

一個禮拜前仲擔心緊銷量，依家差唔多450k
真係好感動希望班仔快啲上台拎1位

Btw想問依家簽售係咪唔俾拍片定點？
點解好似好少片出咁既 相就好多啦

拍得啊 我twitter睇到好多牙熙既片

佢真係世界第一可愛

佢超多片

可能我錯過晒以前追開啲好多長片放係度睇

佢一定好滿意依個look今日好多自戀mode出現

不懂say no既男人 愈整愈多野

係去迪士尼玩既幼稚園低班小bb

有自信係好事黎

見到one it立即開營業mode

上水LM

好想打包帶走佢

我同你直頭中哂毒咁款

佢真係幾可愛 我諗如果有團綜佢會幾反轉

我都係睇完運動會先知佢原來咁得意到時團綜佢應該會圈到唔少飯

想睇佢瘋狂展示黑洞美

我都係運動會到get到佢

中毒已深

運動會之前齋睇節目根本冇乜機會get到佢垃圾ajy收埋哂啲正野

點解香港d警察唔係好似你咁得意善良

之前佢隱咗形咁

我淨係記得第一集公司評價嗰陣啲導師讚過佢上鏡好睇 然後就沒有然後了

我淨係記得佢啲呼吸聲

第一集之後就消失咗咁去到運動會先出翻嚟

我好耐之後先發現牙尚就係呼吸聲

710x呢三個前期完全冇鏡頭

佢個頭太搶眼我好快記得佢

好可愛既小天使

高清版

傻監有中字啦！！！超可愛

曜b成集都係到可可愛愛咁

曜碩宋 傻瓜們的監獄生活 中字

性潔
兩個人一齊嘅畫面太美好

佢真係勁多可愛樣出現成集都好似簽售咁得意仔

啲bb行為出哂嚟

性潔黨出動

好期待佢地兩個之後有咩花火

牙潔追星成功

1pick

190901

According to Sports News, X1 was selected as the "Subway" advertising model. They will sign the contract and will continue advertising as a model of the brand.
This is the first advertisement of X1 after debut!

我去食你

成集都懵懵豬咁
表情超得意

有廣告喇

原本琴日集傻監係除第一集外最高收視

臨訓前睇咗傻監 終於發夢夢到曜b

你地咁爽架！點解仲未見到佢

係夢度做左咩變態野

我已經夢過曜b起碼30次乜都做過哂

中字link

今日既show有冇直播架？

彩排應援聲都超大

#X1 第一張迷你專輯《비상:QUANTUM LEAP》
依靠5天的銷售額在Hanteo Chart的8月實體專輯月榜上排名第一

究竟你地係見到咩

嚇死佢地咁

個caption

係咪話佢無聊個陣打座塔

救命佢真係好膠

好可愛

牙潔成功搵到自己擅長嘅定位

我覺得佢可以同牙熙組返個派膠2人組

佢話佢無聊嗰陣通常會起塔痴線佬

個廣告cancel咗

點解佢瘦得咁快我減咗好耐都係減唔到

點解要咁對佢地！！

又係垃圾安俊英既錯死十次都唔夠

唉冇野講 拍都拍左幾個 冇一個出黎！！

屌韓國啲警察動作可唔可以快啲 快啲解決呢件事呀好冇

可能開開心心睇表演算 再諗都冇結果

可唔可以唔好再俾假希望 然後一次又一次咁令班仔同我地失望

屌諗起佢地因爲呢件事賺少咗錢就嬲

錢都唔係重點 重點係11個仔受到既傷害..唔通真係一無所知咩
好啦課金多幾隻專 做飯做到既野！！！！

佢地實怪責自己啦7910呢三個一定仲傷

記者修改了稿件：
已經完成廣告拍攝，但公司決定自行限制商業活動，所以放棄了代言。

好難諗 所以唔好諗 ONE IT開心j仔啦

on9既公司加上on9既商家簡直絕配

下雨天

岩岩睇到彩排影片 x1有重新編過啲走位 大家一陣開心睇啦

曜b隻腳咁淋雨實又痛過

辛苦佢地，落雨都要彩排

真係痴線 如果廣告商因為爭議而取消合約都話冇得講 邊有公司會自己取消代言? 銷量咁好 仲以為有得爭返啖氣

我覺得唔係swing取消 講真邊會有錢唔賺

Swing的光榮事跡
1.Flash練習室版本
- 無
2.Flash接力舞蹈
- 無
3.官咖優秀會員
- 至今未全部修正
4.演唱會現場應援棒
- 缺貨
5.地面電視台打歌節目
- 未申請
6.第一個代言廣告
- 自己取消

垃撚圾公司

2年前先鬧完 2年後又要開始鬧佢

佢地而家係咪除咗5號嘅idol radio就無公開行程？

係仲有4場簽售就乜都冇

屌啦邊有啱啱出道嘅團咁得閒架 應該要韓國周街都見到佢地嘅代言同埋一開電視就係佢地架嘛好撚心痛班仔

自己仔仔自己救

屌啦swing可唔可以接多啲CJ系既節目先起碼有得上電視先

好似有？之前個啲都係
係變左其他仔仔冇咩機會出鏡就真 等idolroom啦

佢完全就係kuromi嚟

仲有咩CJ系既節目出名下幾個星期可唔可以上多啲

點解咁襯佢

佢好啱帶呢啲卡通頭飾

今晚實好正 希望班仔感受到ONE IT

頂
搵人舉埋牙性同曜b嘅童年照

牙性個張一出真係 曜潔要舉畢業相

塊面又準備腫

上v下v

想睇佢戴布甸狗

好想拎走佢個名牌

想睇佢戴頭紗

下場簽售又幾時

W project vlive中

阿省個頭好靚

好期待

牙熙官咖

佢真係好膠

好可愛喎

好緊張啊 就黎拆碟

幫你地集氣抽到哥line

牙熙喎 邊個

上面全弟line

大家叫到癲左

哇牙性AR卡！！！！仲有曜b！

你地呢批全部都差唔多既野

恭喜恭喜

立牌永遠都係佢兩個係咩事

潔出少年係咪有曜b ar卡！！！

召喚換卡上水

最新依張 咩都換得 有曜b黎搵我

有冇人有曜b 清新版AR卡，用牙潔同你地換

暫時成批 剩係冇牙碩

我有杓黑ver. AR卡

今日The Show一位候補！！

有車立牌

肌肉兔係咩標題嚟

fact check咗？
唔想次次都失望

中咗金曜漢

sor 錯po

我有牙宋立牌

X1 Weki Meki Everglow

我抽到亨俊啊！
你會唔會想換啊

你中邊樣，我ok，我抽到黑ver. 立牌

小卡同立牌都係

你係咪想換宋亨俊啊

邊樣？

話說今日gay彬做特別mc 唔知完場會唔會見到佢地一齊玩

嘩頂好靚

好靚呀個妝

超靚有仙氣

好正啊

同步咗
個頭好掂啊

有杓白ver想換碩

成個look都好正

痴線 牙曹又deep V露鎖骨

我病了

好靚好好j

靚到癲咗

女神咁

Btw有無人覺得牙勝好鐘意luminous 張張相都望鏡頭既

好難唔愛 咁做得野

又要狂save圖

張張都好靚

今日個個都好靚

好掛住佢地

去迪士尼玩既bb

又all back又deep v

痴線

哇頂垠尚oppa

今次唔可愛啦

睇佢地唱沒關係真係

牙k每日都好裸露

好chok得好西得

佢真係不得了

露肉擔當

要喊

估唔到佢會負責露肉

又露點

唔得佢今日好好j

我有車立牌！

我有車車啊

小卡等我

牙碩同牙曹啱啱都喺stage跣親

好似王子

休息下喇

一位！！！！1

不如唔好著

佢哋個個隻眼都咁腫係咪一齊喊過

一位粗卡耶！！！！！！

破紀錄出道五日就攞到一位

咁樣若隱若現先正

好似未破 個po出錯

係喎 winner 4日 不過都好叻仔！！

今日特別靚

陣仙氣隔住mon都feel到

今日係咪仙子下凡

佢上鏡真係好得

張張相都好得

好得啊！！！！

你地好叻仔呀

木勺：형 울어? 哥 你哭了？
曹：안 울어. 좋아서~ 沒哭 只是太開心了
牙曹係個喊包

靚到我狂save preview 明明有幾張都差唔多

我都瘋狂save緊太靚

喊出黎

如果有直拍fancam就好

我實j到出血

one it 愛你

我愛你

全身

Chok曹

好似有陣冇見你笑得咁開心要花路啊

開心翻笑翻就好

眼眶啲淚水

好多野睇 個個都忍住眼淚

走花路啦

白板牙碩書簽求換曜b

牙熙話依家自己有185高 可以唔使再高啦

係咪已經全團最高

在ONE IT們的鼓勵聲中加油的2019年浦項 K-POP CONCERT！☔在下雨的天氣里也用大嗓門為我們加油的我們的One It們謝謝你們小心雨路上哦💚

我有車！！！！！！！！！！！！立牌！！！！

係
我覺得190不是夢

韓哥講感想忍住 安可都忍住 最後退場終於都喊左

但生長板仲未閉合 可能仲有得高

睇到佢阿哥我覺得真係有可能190

唔好再高

車杓尚都有 你要換咩

之前先話男仔去到22歲都仲有得高 佢仲有成5年

好驚佢過190

佢可唔可以分啲俾東杓

呢個站

好正

覺得真係有可能190+

次次都係牙曹揸機

你地要一直幸福落去啊！！！！

牙性手都震埋

牙性內心一定超級激動 但完全冇表露出黎

個眼框

南小激動到要捉住哥哥隻手

喊得好靚

gay彬同牙潔

哇

佢今晚真係張張神圖

牙熙真係好高

j到停唔到

今晚真係靚到可以載入歷史

終於一位啦！！

又想搞埋牙潔

今晚個個都好開心

班仔特別係個幾個應該百感交集

好叻仔以後會越嚟越好架

好鄧佢地開心以後會更好的！！！

心情一定好復雜
你地真係做得好好要行花路呀

Cls 個髮色真係再大大提高左佢嘅美貌

由90分升到上100分

今日個cody真係做到野 個頭set得勁靚妝又好睇

今日真係完美展現咗佢個美貌出嚟

勁快有高清

頂靚到佢

高清

今日Flash嘅fancam 牙K好正著咗衫都好似冇着衫咁
2:00 牙曹跣親
4:15 牙碩跣親

講真 佢地啲造型比想像中好好多！
個個都好好j 冇之前睇相啲尷尬

啊又要收圖啦

要開始j片啦

小心啲啦你地！！

個個嗰樣都靚咗好多

我即刻睇4:15
個心離一離咁 有冇人明

今日好忙冇追po,而家一睇到佢哋拎第一你哋以後會更好架，拎更多嘅獎返去

官咖正式會員開放答題中

終於俾我等到祝我好運唔好再柒

Check清楚個名改返好未？

買咗嘅係咪唔應該再答？

正會員係咪有機會升得快過優秀會員?
如果係我就答左先 等優秀唔知要等幾耐

未必有人話唔好咁答

好好睇

如果優秀會員升得快過正會員之後有機會會跌返去正會員

改翻喇reject咗後就即刻改翻了

即係要慢慢等優秀 佢地可唔可以快手啲
啲問題好似越黎越簡單 第一次開嗰陣要答勁多野

呢兩張高清超靚

好唔真實

今日真係好仙氣

今日張張都神圖

對眼好靚

牙熙真係唔出聲係兩個人黎

唔出聲係仙子 出聲係大叔

依家先玩到ar卡 白版好正啊

今日好似冇公開行程 唔知有冇得休息下

呢張好得意

真係好得意

佢琴晚真係狀態大勇

咁已經升左優秀係咪應該唔好去答

唔好 可能會比人降翻正會員

臉肉 想咬

好襯粉紅色

好似好好口感咁

show con耶波耶波嗰套

琴晚真係張張神圖

呢隻仔點解可以咁可愛

性

我答左...

Del左去咯

但個陣佢篇野唔係話等優秀個陣唔好答正會員咩？
（我google translate 估佢意思）

你已經係優秀？

係

驚下年無買會員跌返落準會員

咁點解仲要答題
下年再答都得

依家好似簡單d...

唔想講

po返靚圖比大家洗眼

比翻正常野大家睇

洗眼成功兔兔熙好可愛

唔知有冇人po過

好q

塊面好細隻短手差唔多夠長

張相影唔到佢d油光

啊洗眼

Lu姐有飯拍出啊未得閒睇

琴日咪有人舉南小既舊相
南小想扮睇唔到 但比牙潔發現咗 仲叫牙熙一齊睇
2個係到大笑 之後南小㩒住牙熙隻手唔比佢指

片

日本版

第日會唔會有人舉呢張

好好笑

南小怕醜個樣好正

終於換曬
清新曹真係好好睇

牙性新icon

wow 星期三有showchamp！

上星期已經有預告

delay咗成個禮拜

好可愛！！！！

出道專50萬張達成

哇嗚嗚 真係有50好叻仔啊你地

依家只要swing生生性性就夠架啦 ONE IT真係咩都做晒

去j先

痴線lu姐啲剪接使唔使咁勁 完全係個人舞台咁款

為換卡而上水
有冇人抽到黑ver東東小卡 想同我換車車
我估應該冇 不過都問下...

X1首周銷量排歷代首周銷量第8